唔諗太多真係好緊要

本身習慣諗負面野/諗太多
原來要提自己停止
係有啲用
雖然都會諗
但好咗

提完自己都停唔到

試下同自己講
唔係唔諗
係暫停，遲啲先諗

好難
盡力

盡量試下就好
慢慢黎

愈諗會愈諗得多傷心嘢
好似跌咗落個漩渦咁

難以避免嘅
試下練習暫時放下思緒
加油

只能夠暫時放低
扎醒左 又繼續諗

真係好難
不過都努力緊

咁已經好好多
時間係一個重要因素
冇野可以完全放下
但總可以緩解 對自己好啲

係難的
把握一個轉念
加油

乜都唔諗個人真係會好好多
但同時有啲要做嘅野都無限delay曬

唔係乜都唔諗
係唔好諗「太多」、「太耐」

控制唔到
未做已經驚
諗緊已經驚